女仔唔鍾意食茶餐廳係唔係好港女？

我覺得茶餐廳啲嘢食麻麻，
唔係幾啱我嘅胃口，
有陣時同啲friend出街會去食茶餐廳，
我都會同佢哋講我唔食，
驚佢哋會覺得我好港女

冇問題，9成茶記極度污糟，鳩煮，貴，店員閪，藍

真係成間茶記冇樣嘢啱口味？

咁係你好少食好食既茶記啫

我覺得唔做晚市既茶記既衛生普遍都好啲

我係男人都唔鐘意
係分左黃藍之後先會去下d黃既茶記同冰室

無乜點理衛唔衛生，唔好真係太污糟就得
因為朝早食到碗沙嗲牛真係好正
晏晝又可以食咖哩牛腩反或者蒸肉餅
下午茶就食鮮油多

諗起都扯

點睇間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ

只要間茶記包裝成懷舊冰室啲港女就會去

係
敏華就係例子

鮮油多堅正
茶餐廳的精髓

調反轉黎諗
女仔好鍾意食日本野，咁係咪代表佢好港女？

仲要收貴啲餐牌多啲騎哩嘢食班港女更加覺得懷舊得嚟又高尚

藍既不了